［DSE放榜］讀緊樹仁輔心 你問我答

大家好
我係香港樹仁大學輔心系既學生
聽日就係放榜日
對心理學有興趣嘅巴打絲打可以留意返，樹仁輔導及心理學系可能會係你一條出路。

輔心系提供兩個課程
－輔導及心理學（榮譽）社會科學學士(輔心)，每年收生約110名

－心理學（榮譽）社會科學學士(純心)課程，每年收生約40名

前者著重培育心理及輔導專才，重視心理學理論及輔導技巧的最新發展；後者則著重令學員建立心理學專業和研究所必需具備的核心能力 。

輔導及心理學系(包括輔心及純心)是少數在樹仁不用修普通話的學系，
另一方面，輔心的學生要在YEAR 3完結前完成一共100小時的義工服務加50小時的訓練，而純心的學生則不需要。

樹仁雖然比唔上八大，但佢係一個jupas以外嘅好選擇，有好多好有心嘅 Professor同埋好照顧 freshman嘅師兄姐添。
大家DSE有33222就可以喺7月12號至22號帶同近照、身份證正副本、學歷證明同200蚊去樹仁報名、仲會即埸interview即日俾埋結果。

雖然樹仁呢一兩年發生好多事，但係其實對於唔夠分入八大心理學嘅同學都係一個選擇

有問題歡迎喺下面問，你問我答

push

Push

呢到學術台 返校園台開po啦清

樹中仔
樓豬有無試過比8大仔指住嚟恥笑

放榜先開啦，依家開只會被人踩